［設計撚］好難搵工

我做開product design, 由年頭留意新工到而家，嚟嚟去去都係嗰幾份工，究竟而家呢行係咪真係差到咁？

香港執剩幾間咋

我想入行，但見份份都係請senior

fg仲揾唔到，揾到頹

做左幾多年先 我下年都想搵

真係要諗清楚，我覺得香港無咩前景，好多都station in China，不竟香港無生產業。

4年幾，其實我覺得junior易啲，因為人工平

搵爛工唔難，有前途嘅工就好難

經過差不多接近一年嘅努力，我終於搵到份ideal嘅工，大家要加油呀！